{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트 루이스 해밀턴 호텔 서부산점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前に行ってください。 朝食は1階に位置するスナックバーで提供され、時間は午前7時から午前10時までです。 大人は10,000ウォンで、満13歳以上から適用されます。 満6歳から13歳までは6000ウォンで、満6歳未満は無料です。 しかし、コロナ期間中はお弁当として提供されます。 ただし、5歳以下のお子様は、保護者同伴時に無料で宿泊できます。 ベッドの追加は不可能であり、駐車は無料で利用できます。 また、すべての客室でKT IOTサービスと無料Wi-Fiを提供しています。 ランドリーサービスは有料で、ホテルは24時間待合室をご利用いただけます。 当ホテルはヒノキの香りでいっぱいの檜風呂テラスヒーリングホテルで、日常に疲れた体を癒しながら檜風呂を楽しめます。 また、コロナの時期にはプライベートにヒノキ湯を利用できる良い機会です。 広い檜風呂から広々とした眺めを眺めながら、自分だけの露天を楽しめます。 ただし、檜風呂内では入浴剤や各種洗剤を使用することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時以前となっております。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は1階のスナックバーで、午前7時から午前10時までの間に提供されます。"
        },
        {
            "question": "大人の朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人の朝食は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供の朝食はいくらですか？",
            "answer": "満6歳から13歳までの子供は6,000ウォンです。満6歳未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "コロナ期間中の朝食の提供方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "コロナ期間中は朝食がお弁当として提供されます。"
        },
        {
            "question": "5歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、5歳以下の子供は保護者同伴時に無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベッドの追加はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルでは、KT IOTサービスと無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ランドリーサービスは有料で利用できます。また、ホテルには24時間待合室もございます。"
        },
        {
            "question": "檜風呂テラスヒーリングホテルとはどのようなホテルですか？",
            "answer": "当ホテルはヒノキの香りでいっぱいの檜風呂テラスヒーリングホテルで、日常に疲れた体を癒しながら檜風呂を楽しめるホテルです。"
        },
        {
            "question": "コロナの時期にはどのようにヒノキ湯を利用できますか？",
            "answer": "コロナの時期には、プライベートにヒノキ湯を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "檜風呂で使用できる入浴剤や洗剤はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、檜風呂内では入浴剤や各種洗剤の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 500
    }
}